【行動】10月20 九龍遊行 x 警察濫權報告英文版 x 罷買 x 防油眼化妝品推介

Source : 民間人權陣線 civil human rights front (FB)
【遊行詳情】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

#緊急法 #禁蒙面法 #香港人反抗

------------------------------------------------------------

Source : 文宣很清楚開花這個責任 2.0 (FB)
警察濫權報告英文版上線啦！
多謝佢哋早前做咗份咁詳細嘅報告，
有晒證據有晒解釋～
宜家搞掂好英文版，就係想推上國際，
大家用力些牙啦！
除咗fb share，twitter都有呀：

香港人 !!!
唔輸得 !!!!
反抗 !!!!!!!!!

解散警隊 !!!!
刻不容緩 !!!!!!!!

用開TEMPO有無更好既代替品分享下

------------------------------------------------------------

👇🏻以下係性價比高的非國產產品推介👇🏻
🌟敬希光時引入🌟

$168 (好似係)
每邊眼瞼只需一粒藜麥份量足以控油一整天
較 UDPP 相宜,美國製造
用按壓手法印開唔會整乾皮膚
用埋係下眼瞼效果更好

推

Push

趣b

Twittrr戰線需要你